學生兼職/想開存摺銀行戶口專貼

永隆銀行，開戶最低5千，無簿仔，銀行卡，可以用櫃檯服務，每日要有5千
東亞銀行，開戶最低5千，無簿仔，銀行卡，可以用櫃檯服務
南洋，開戶要一萬，無簿仔，銀行卡，可以用櫃檯服務
創興，開戶最低100,一萬可免atm卡年費
建設銀行最低要5千，另收atm卡年費，十萬可免。
中信銀行，零結餘可開戶(全新可免atm卡年費)
大新要簿仔5千，atm卡要年費。結單戶口，就一萬，但卡就永久免年費，紙要收年費，電子版就唔洗。
工商已經無存摺戶口，最低要擺一萬，有atm卡，月結單無問，因為客服職員太吋，嬲爆
星展最低擺20萬同樣無左存摺，100萬升級做VIP
上海商業，最低放5千，atm卡要年費，有存摺
交通，最低放5千，atm卡要年費，有存摺
集友，最低放一萬無存摺，但atm卡唔洗年費
中銀香港，最低要放一萬，有atm卡，無存摺
恆生最低好似100就得，但紙張每年只免2張，第3張就要收費
匯豐就5千，紙月結單都係要收年費，但年費每年收集得來捐比不同慈善機構。

其實銀行已加基本取消曬存摺，暫時只有交通,上海商業,大新，開戶仲有，但要卡及紙張月結單有機會收費！但佢地就可以有本存摺查數，已個位就方便。
全香港應該只有一間仲有紙張月結單,atm卡，唔洗收費，應該是渣打了。但擺錢一萬以上。但分行唔就腳。

其餘出糧戶口應該無設最低結餘！但3個月內無出糧就應該要收附加費，開戶前請問清楚職員！
以上資料在香港境內適用。歡迎銀行業職員告知我補充及更正。有可能出錯，因為本人只屬問下門口穿銀行制服職員，無詳細詢問，亦可以有用TG的請通知我(@google898)修正。

渣打呢？

節制消費首選

其實果啲咩匯豐中銀仲開到簿
你講得通個理由 經理批就會開比你

都2018年，後生嘅人仲使乜要存摺？
用e-banking 咪得囉，check返啲存取紀錄又唔使錢

[black]不過我唔知而家獅子銀行仲受唔受學生哥玩儲蓄戶口，$100開戶免年費[/black]

咁有心既

x2
存摺d item 印完睇返都要估下估下。

lm

拎紙本statement要收錢先仆街
一陣間又話住址證明電子版唔計

已經唔受開純儲蓄戶口，最機本都要綜合戶口放一萬。
除非你攞緊綜援
不過都唔會有存摺，只有電子月結單。

匯豐係好L吋要出示文件證明，我問返個職員要咩文件，佢話證明到你傷殘或65歲長者就開到比你，直係又係講番果兩個理由，都無交代咩例子

渣打落去分行講要存摺戶口有職員會同你講最低存款要一萬港元，我唔記得打落去姐

中銀其實得番最老土方法，整個塗章包即出比你，唔會留難你，但記緊唔好聽人講老點你去升一萬存款自在理財！

你同佢講我幫你買保險
佢即刻開比你

學生開户口唔洗放錢入去

存摺好處理，入完錢或過完即刻打簿即刻出，同埋你覺得記多一組密碼好爽?返工要記野已經多啦。
用e-banking，恆生果個勁難用，中銀都係！
check返啲存取紀錄又唔使錢。要交去政府申請野，未又係編返出黎，銀行應該提供的服務，佢地係不斷要求比行政費。你鼓勵人唔好用存摺就唔好CUT紙本月結單免費啦。

不過我唔知而家獅子銀行仲受唔受學生哥玩儲蓄戶口，$100開戶免年費，好似無左，得番3千蚊唔知乜膠PLAN同5千蚊儲蓄易。

已加網上查下就有！又唔洗要你登入咁煩，網上銀行就要登入，又要用保安編碼器

贊同，所以極力要求銀行比返存摺人，一係就紙本月結單唔該免費提供

直係意圖鎖售其他理財產品從而獲得基本銀行服務！我去金管局告佢啦

就係無，大個先煩到爆

好好保存留低。每半年好搬下錢，避免比人CUT左本簿逼你轉月結單

恆生e-banking都難用 我建議你check check個腦先

邊間學生開户口唔洗放錢，求留言推介

花旗之前有個學生plan，免所有要求

唔知宜家仲有冇

已個知啊！但我主要想分享要本簿果D，去邊幾間一定有

講到尾都係跑數
你幫到佢跑數 你要求到嘅咪盡量迎合你

你唔幫佢跑數 咪留難你囉

唉 今時今日嘅銀行已經唔係以前嘅銀行黎架啦

第1次用，要跟足佢指示SET兩組指定組合的密碼，設定入，打唔返入去囉

仲有，恆生打手唔好講到咁出面啦！我覺得你做打手做得好肉酸

係，所以吹奏咩年代仲用簿果D，講真，交去政府審查，係免問好多野

Agree

創興開戶金額只需$10兼無最低存款要求 提款卡年費50$

尋日去大新同渣打問 ，佢地話無簿仔

你都on99 咁多人唔覺難用得你覺得難用 你真係覺得自己唔洗驗腦？
睇下會員no 你打手我都未打手啦柒頭

我有個戶口 係真·儲蓄戶口 只入不出
月結單嘅 每月只有幾個transactions
要睇返一年紀錄 要print 12份月結單
雙面印都用左6張A4 紙 極不環保
如果係用簿嘅 2版就打晒一年嘅紀錄 清清楚楚
一本簿有9版 夠我打4-5年

要簿嘅話我記得大眾銀行有，一開戶要畀$100入去，首年免卡費，之後每年都要收你卡費，可以唔要卡

你同你果間渣打講，我朋友在德福分行，新蒲崗分行，有職員提及開個港元存摺戶口開立只需最低存款一萬就能開立，你洗唔洗打去E兩間分行問下經理先啊

你理解易用，全香港7百萬人有少部份覺得難用就唔得，你網絡歧視我啊

贊同，所以某把打都真係有問題，覺得好用就自己用，講真老人家講有本簿係簡單個月結單！

頭先又話我打手 而家又話我歧視你 咁打手定歧視啊

其實已加香港剩番最PK的獅子,華人恆生的ATM網絡易理財，兩間無一間肯開番存摺戶口出黎，恆生算最有交代佢講話高層定位問題，及在系統上唔可以將一個取消左的計劃特然開返比你，因為你唔符合高層定立的條件，你是傷殘及年齡未達到65歲以上

你叫人驗腦，直係話我腦殘啦！

基本上唔會再開簿仔account俾客

我真係未撚聽過咩叫網絡歧視

懶你就懶啦, 咩返工多野記又要記多組密碼, 又高ebanking難用, 全部理由都好流, 對於一個y世代出世既人講
你都係在意冇免費紙張月結單/開戶要求高過簿仔姐講咁撚多廢話
面對現實啦對自己對世界

你鍾意用網上銀行，唔代表我鍾意用。